飲食台有無酒撚 cocktail撚交流下？

無

咩cocktail

會著火定唔著火

係咪飲完會好和平嗰啲

本身都鐘意飲，最近學緊bartender野自己調

邊隻係真男人飲

鐘意beats

我都初哥黎，唔知有邊隻tequila同brandy二百蚊左右岩Cocktail用
又唔想太cheap雞

玻璃杯cocktail定玻璃瓶cocktail
我淨係飲杯裝架咋

扮有taste我建議old fashion / Gin Martini dry with twist叫dirty我唔太鐘意

真男人就long island
Vodka + Gin + white rum + tequila+ coontreau

有bartender 你話呢

Tequila試下 patron
Brandy就Hennessy

邊撚個

我嗰陣係King sir學基本堂幾正，多knowledge嘢

我係公司有得學

我鐘意🤤

仆街仔返腸登

Barcadi 151 是咪停左産？
有咩代替品？

真男人飲Dry martini 呀！？

學生一個
淨係識沖 Gin and tonic
又或者買下果汁溝vodka

好少真係會沖正統嘅cocktail
同埋屋企冰格長期冇位雪冰
又冇咩位放太多酒
大多時間都係飲威

有啲bar啲long island好撚流

3/4oz變1/2oz已經個味差好遠

見唔見扮有taste幾隻字

試下玩lemon drop老老實實雖然甜不過好正

想飲

Long island？

係呀，係海洋公園飲完就好掛住啦

屋企冇syrup
btw巴打鍾意用新鮮檸檬/青檸
定買現成嘅汁

whiskey sour
old fashion
black russian
bloody mary

一定係新鮮，再自己咋

如果用得一半嘅話係咪包保鮮紙就keep到？

syrup好易整
水糖1:1之後加熱就搞掂
一次唔好整太多,放太耐唔好

係公司攞新鮮新鮮同prepack差好遠

係，最好within 3日

水可以少啲

最愛Molotov cocktail

海水公園質素點我唔知但係酒量差又足料會好快上頭

真嫁？好彩個日返到屋企

雪櫃2-3日，最好入玻璃樽，（樓） 實佢

唔該巴打

香港飲好少會沖正宗出黎啦
通常都減半出

太好了，但真係想再飲，唔想係酒吧

好鐘意飲mojito 早排係泰國旅行 周街廿蚊港紙杯都好飲過香港成舊水個啲 但自己沖成日都fail

Tequila求其買方樽嗰隻試下先啦 唔係個個啱
Brandy呢 三大品牌嘅vsop都得 個人就鐘意martell

Whisky/xo 淨飲

糖水自己開啦 搵個樽 倒啲白砂糖落去 記住啲糖個高度 落翻一樣咁多水

通常唔去街邊bar飲cocktail 多數俾屎水你飲又貴

俾多啲糖 俾多啲酒 俾多啲薄荷葉
正宗係用碎冰 屋企整都幾煩 又要dup又盛